airpod真係好撚多人用

好樣衰

又係你條撚樣